Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 47	Zawiera 9,4%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 58	Zawiera 11,6%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 52	Zawiera 10,4%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 35	Zawiera 7%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 54	Zawiera 10,8%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 50	Zawiera 10%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 58	Zawiera 11,6%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 50	Zawiera 10%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 49	Zawiera 9,8%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 47	Zawiera 9,4%
Minimum = 7%
Maximum = 11,6%
Różnica = 4,6%
Średnia = 10%
